毒 男 坤 哥 IG 晒 與 鬼 妹 合 照

吳業坤（坤哥）經常被指係食女無數嘅「偽毒」，近日更越級同薛家燕傳「緋聞」。

坤哥日前同Cousin Fung出發去旅行，呢日嚟到巴黎鐵塔，坤哥成功同一班好青春嘅鬼妹合照，又指自己係「巴黎鐵搭訕」，自封「交際花坤」。

從坤哥部分旅行照可見，佢穿上自己有份設計，寫住「Eat Good West」嘅自家製衛衣，可惜佢同鬼妹合照時，並非穿著呢件「食好西」衫。

勁過KPOP
坤哥紅到去法國

坤哥幾高大

係啲鬼妹細粒